大家唔好再屌ming仔

所以达狗係好撚垃圾

人地ming仔唔洗咩表態
因為公民意識一早叫左佢行

ming仔先係元祖唯一公認youtuber
freestyle

右下 咁岩影到佢
無同佢打招呼 只係心入面覺得自己無支持錯佢

佢係用行動黎表態

支持